巴士擬售月票吸客 或設手機app留座

立法會鐵路事宜小組委員會主席田北辰在電台節目透露，有專營巴士公司有意推出月票，惟政府對巴士公司的規限較港鐵高，有巴士公司認為不公平。田北辰認為，若巴士公司推出月票「全港通」，售價低於700元，相信會有吸引力。

對於政府早前建議推行「優質巴士」，行駛新界至市區的長途路線，車上只設座位，田北辰認為優質巴士有吸引力，更透露有巴士公司或推出手機留座服務，「每朝早食完早餐未落街，就可以喺手機app訂下一架車嘅座位」，相信不少市民願意乘搭。

笑撚死，日日打交都似

共享大髀

訂咗位都要讓座

廢老：個位我既，起身讓座啦

大陸婆坐撚左唔肯走

埋到站
廢老坐撚咗個位點算？

月票可以諗下既其實。

專營巴士公司？

香港議員就係咁既質素
咁撚戇鳩都講得出
留座就一定唔WORK架啦

你個app壞咗呀！

廢老肯定開p

搞d廢老優惠係非繁忙時間啦
d廢老成日咁早迫地鐵 巴士都唔知去邊

田北辰依個智障仔真係

其實佢呢生人有冇坐過巴士
咁撚on9既野都講得出口
同佢呀哥真係差幾皮

Book 撚曬d批鬥座

田北辰，食屎啦你，一世比吖哥騎住